有冇人特別鐘意ig睇醜女（2）

原post:
有冇人特別鍾意ig 睇醜女

公平d, 不如開返個醜男post

引用：#986肥柒矮毒愛女僕 • 59m
顯示所有 (1)

真面目
佢嗰Fd Emily fong都極品 側面係月亮黎 把聲又煩膠
呢個真係好想佢收皮 咁7 人又乞人憎都要post咁多相 大家睇下啦
編輯引用

推死佢

推死佢

好撚7

隔離post
有冇人特別鍾意睇IG醜男

成個男人咁嘅樣

呢條八婆而家同我同校
佢呢幾年間可以仔換仔冇斷過
啲ex仲要好靚仔

利申：借frd ac, 想爆哂佢啲嘢不過怕自爆lihkg ac

呢個算唔算？

佢IG private 左
有無多D圖???

LM

真係唔知條女啲自信邊度黎，當正自己ig女神咁

佢同佢朋友仲勁似樣

想嘔

唔好係又放上黎唔係又放上黎喎
有啲只係人地啲生活相

睇得多會降低要求

其實有啲人雖然無private到，但佢地又唔係高人氣，又唔係KOL賣廣告個啲，真係唔洗咩都掉上黎

無啦啦放生活照上ig都要比你班毒撚公審好慘
好多低級借刀都有人撐

想知多啲zoeha

搵d圖洗下眼好wo

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

屌你老尾見到張相好想幾巴幾巴咁車埋去

靜左

刀疤嚟架

屌得個28個like既話就咪搞尻人啦，呢個世界緊係樣衰多過靚嫁啦，乜尻都放上黎

係109k
但係啲Like全部都係買返嚟

屌撚你開到二

女仔想D相靚D係人之常情
但擺晒女神POSE再講到自己好似好正咁真係抵比人笑
19 FB IG果種虛偽真係令人睇唔清自己

我又做下仆街先

Lm

已經唔再好笑變咗私怨post
搞串個party 有d只係普通生活ac都放上嚟公審 究竟有幾憎條友

lyrasavannah

上個post幾廿個正評，偏偏有1個負評

為答謝大家
送上 天若有情版

見到第一個反應係 ......

「屌你條女呢？貼男人出嚟做乜撚嘢？」

我覺得佢好似一隻Pokemon

佢堅醜

呢條友買follower仲唔叫想紅? Lol

終於有人講佢

佢都好自信
佢老公啲粉絲又成日叫佢女神

行個山都要著到咁

d女點撚解咁撚鍾意發埋d明星夢

[/img]

樓上

痴撚線公司

咁多女鐘意發明星夢 仲要學人出event 真係當自己明星？ 俾機會你地上下位囉

呢條女返學見過 真人150都無 又超象腿 ig啲相唔知p左幾耐

成日抱住個b扮可愛

我見到個心型

年三十緊係打飛機

唔好再推啦

你班人係咪痴撚線？究竟生得唔靚甚至樣衰有咩好批鬥？
屌你老母真係成班小學雞

巴打自爆

Hi Jimmy

咩呀邊度有show我名

1300個follow仲識結他

但我check過晒肯定冇show名架wor

你睇下右下角

有名咩？？？

顏射

個人唔鐘意佢啲牙

個口好撚大

有無啲真係多人follow個d

哇依個真係大佬黎

好慘